有冇巴絲對圍棋有興趣

最近棋院唔開，又唔想自己走去捉網棋，有冇同好一齊捉下棋，有興趣但唔識都可以，基本野我都識少少可以教少少

當然如果有入段巴絲肯同我捉指導棋就更好
利申：學左幾個月，18K廢青

tg:

cls 突然有人覆係咩玩法

以前乜都唔識，一日上網捉一個鐘 一個月都10k啦
依家仲方便，手機app AI都已經有段位
到10k左右就開始做下死活題背下定式
級位除咗計算力，通常最大問題係冇大局觀
講住咁多先

未入業餘段位之前 我反而覺得學定式 重要過大局觀 要學識人地行錯棋 之後你點樣從中取得較大優勢

中國象棋

6年前1d 然後就無再學，好少捉

一路有睇職業對局，我估自己有5-6k左右
TG: @SORhiRY

淨係鐘意玩九路